上班衣著一問

如果返中學，做圖書館職員。
係咪唔可以著呢啲衫?
使唔使再老土啲?
A.

B.

唔得
深色少少可能ok

條裙唔係太短既話我覺得著得

依家都2020年, 班老屎忽都開始退休, 果啲返工一定要老土既思想開始無了

中學都有圖書館職員

呢啲比較好

你返中學定女僕cafe?

班你老母
死返大陸啦

睇樣

點解要著到咁撚日系

勁𠹌大波

挑逗一啲開始發育 睪丸酮旺盛 性慾強嘅男子

動漫毒撚可能得既

返工就返工啦

男人老狗都係著返條褲好啲

全裸

唔洗啦

多謝大家意見，雖然不少都係blame the victims系列。
終於令我明白點解中小學老師或者校職員無人著咁靚。。。

你返間女樸cafe主題係圖書館

著衫都變受害人

同意，之前返私人公司都無問題。
我希望學校都可以接受到。

佢好cheap，令人意淫。

佢襯衫都唔著返件，外套又唔係西裝褸，點解係合適嘅返工裝扮?